有時唔係話唔想上進，但一諗到付出咁多仲要倒蝕就卻步

錢，時間
冇左就冇左
市儈d講
你上進都係想將來唔使再捱
一勞永逸
用而家幾年俾十幾萬
去換取將來幾廿年揾幾百萬、一千萬
如果呢項因果關係唔成立
咁你連幾年十幾萬都費事付出
錢事少
時間都事少
但明知做黎都嘥氣仲要做個種感覺好差好悶
起碼都要合理期望

做到成隻狗咁都仲要唔肯定係咪有回報
呢種折磨真係